黑警影片

呢條片係從黑警方向影嘅，仲要係手上揸住黑警攝錄機。
有無人幫手Backup 先 :

要大家幫手，核實一下是否犯例 :
警察通例 第 19 章 資訊及通訊科技設施 19-21 資訊保安
為保護和避免警隊資料在未獲授權或意外的情況下被接達、使用、披露、中斷、竄改或破壞，警隊已制定警隊資訊保安策略供所有人員遵守，以確保資料的保密性、完整性和可用性。《警隊資訊保安手冊》載有有關資訊保安的資料、建議及指引。不遵守《警隊資訊保安手冊》的內容，並不一定構成違反指令 ，但屢次或公然違反有關手冊內容，有關人員將會受到紀律處分。

2 (a) 取用資料政策–所有警隊人員只可根據「需要知道」的原則，取用儲存在資訊及通訊科技系統內與其職務有關的資料。警隊會按照「最小權限原則」向使用者授予使用權限。